msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: derornos@gmail.com, https://open.kakao.com/me/derornos\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"

msgid "Cult of Umôrdhoth"
msgstr "우몰도스의 사교도"

msgid "Rats"
msgstr "쥐떼"

msgid "Ghouls"
msgstr "구울"

msgid "Striking Fear"
msgstr "엄습하는 공포"

msgid "Ancient Evils"
msgstr "고대의 악"

msgid "Chilling Cold"
msgstr "으스스한 한기"

msgid "Dark Cult"
msgstr "어둠의 사교"

msgid "Nightgaunts"
msgstr "나이트건트"

msgid "Locked Doors"
msgstr "잠긴 문"

msgid "Agents of Hastur"
msgstr "하스터의 권속"

msgid "Agents of Yog-Sothoth"
msgstr "요그소토스의 권속"

msgid "Agents of Shub-Niggurath"
msgstr "슈브 니구라스의 권속"

msgid "Agents of Cthulhu"
msgstr "크툴루의 권속"

msgid "The Bayou"
msgstr "늪지대"

msgid "Bishop's Thralls"
msgstr "비숍의 종복"

msgid "Beast Thralls"
msgstr "야수 종복"

msgid "Naomi's Crew"
msgstr "나오미 일당"

msgid "Sorcery"
msgstr "마술"

msgid "Dunwich"
msgstr "던위치"

msgid "Whippoorwills"
msgstr "쏙독새"

msgid "Bad Luck"
msgstr "불운"

msgid "The Beyond"
msgstr "저 너머"

msgid "Hideous Abominations"
msgstr "끔찍한 흉물"

msgid "Blood On The Altar"
msgstr "제단에 흘린 피"

msgid "Delusions"
msgstr "망상"

msgid "Byakhee"
msgstr "비야키"

msgid "Inhabitants of Carcosa"
msgstr "카르코사의 거주자"

msgid "Evil Portents"
msgstr "악의 전조"

msgid "Hauntings"
msgstr "심령현상"

msgid "Hastur's Gift"
msgstr "하스터의 선물"

msgid "Cult of the Yellow Sign"
msgstr "황색 표식 교단"

msgid "Decay & Filth"
msgstr "부패와 오물"

msgid "The Stranger"
msgstr "이방인"

msgid "The Flood Below"
msgstr "아래에서 차오르는 물결"

msgid "The Vortex Above"
msgstr "위에서 갈라진 소용돌이"

msgid "Agents of Yig"
msgstr "이그의 권속"

msgid "Deadly Traps"
msgstr "치명적인 함정"

msgid "Expedition"
msgstr "탐사"

msgid "Forgotten Ruins"
msgstr "잊힌 유적"

msgid "Guardians of Time"
msgstr "시간의 수호자"

msgid "Pnakotic Brotherhood"
msgstr "프나코틱 결사단"

msgid "Poison"
msgstr "독"

msgid "Rainforest"
msgstr "우림"

msgid "Serpents"
msgstr "뱀"

msgid "Temporal Flux"
msgstr "불안정한 시간선"

msgid "Yig's Venom"
msgstr "이그의 맹독"

msgid "Pillars of Judgment"
msgstr "시험의 기둥"

msgid "K'n-yan"
msgstr "크느 얀"

msgid "Agents of Azathoth"
msgstr "아자토스의 권속"

msgid "Anette's Coven"
msgstr "애닛의 마녀단"

msgid "City of Sins"
msgstr "죄악의 도시"

msgid "Inexorable Fate"
msgstr "멈출 수 없는 운명"

msgid "Realm of Death"
msgstr "죽음의 영역"

msgid "Silver Twilight Lodge"
msgstr "은빛 황혼회"

msgid "Spectral Predators"
msgstr "혼령 포식자"

msgid "The Watcher"
msgstr "감시자"

msgid "Trapped Spirits"
msgstr "붙잡힌 영혼"

msgid "Witchcraft"
msgstr "흑마술"

msgid "Music of the Damned"
msgstr "저주받은 자의 노래"

msgid "Secrets of the Universe"
msgstr "우주의 비밀"

msgid "Agents of Atlach-Nacha"
msgstr "아틀락 나차의 권속"

msgid "Agents of Nyarlathotep"
msgstr "니알라토텝의 권속"

msgid "Corsairs"
msgstr "해적"

msgid "Creatures of the Underworld"
msgstr "지하세계의 생물"

msgid "Dreamer's Curse"
msgstr "꿈꾸는 자의 저주"

msgid "Dreamlands"
msgstr "몽환의 땅"

msgid "Merging Realities"
msgstr "융합되는 현실"

msgid "Spiders"
msgstr "거미"

msgid "Whispers of Hypnos"
msgstr "휘프노스의 속삭임"

msgid "Zoogs"
msgstr "주그"

msgid "Abyssal Gifts"
msgstr "심연의 선물"

msgid "Abyssal Tribute"
msgstr "심연의 공물"

msgid "Brotherhood of the Beast"
msgstr "짐승의 결사단"

msgid "Sands of Egypt"
msgstr "이집트의 사막"

msgid "Return to the Gathering"
msgstr "돌아온 회합"

msgid "Ghouls of Umôrdhoth"
msgstr "우몰도스의 구울"

msgid "The Devourers Cult"
msgstr "포식자의 사교"

msgid "Return Cult of Umôrdhoth"
msgstr "우몰도스의 사교도"

msgid "Resurgent Evils"
msgstr "되살아난 악"

msgid "Erratic Fear"
msgstr "변덕스러운 공포"

msgid "Creeping Cold"
msgstr "기어오르는 한기"

msgid "Secret Doors"
msgstr "비밀 문"

msgid "Yog-Sothoth's Emissaries"
msgstr "요그 소토스의 특사"

msgid "Beyond the Threshold"
msgstr "문턱 저 너머"

msgid "Delusory Evils"
msgstr "망상 속의 악"

msgid "Neurotic Fear"
msgstr "신경증적인 공포"

msgid "Hastur's Envoys"
msgstr "하스터의 특사"

msgid "Decaying Reality"
msgstr "부패하는 현실"

msgid "Maddening Delusions"
msgstr "광기를 부르는 망상"

msgid "Terror of the Vale"
msgstr "계곡의 공포"

msgid "Descent into the Pitch"
msgstr "역청 바다 속으로"

msgid "Alien Interference"
msgstr "외계의 개입"

msgid "Dark Rituals"
msgstr "어두운 의식"

msgid "Excelsior Management"
msgstr "엑셀시어 운영관리"

msgid "Sins of the Past"
msgstr "과거의 죄악"

msgid "Vile Experiments"
msgstr "흉악한 실험"

msgid "Mi-Go Incursion"
msgstr "미고의 침공"

msgid "Return to the Untamed Wilds"
msgstr "돌아온 길들지 않은 야생"

msgid "Return to the Doom of Eztli"
msgstr "돌아온 에스틀리의 몰락"

msgid "Return to the Boundary Beyond"
msgstr "돌아온 경계 너머"

msgid "Return to Pillars of Judgment"
msgstr "돌아온 시험의 기둥"

msgid "Return to K'n-yan"
msgstr "돌아온 크느 얀"

msgid "Return to the City of Archives"
msgstr "돌아온 기록물의 도시"

msgid "Return to the Depths of Yoth"
msgstr "돌아온 요스 깊은 곳으로"

msgid "Return to the Rainforest"
msgstr "돌아온 우림"

msgid "Cult of Pnakotus"
msgstr "프나코투스 사교"

msgid "Doomed Expedition"
msgstr "비운의 탐사"

msgid "Temporal Hunters"
msgstr "시간을 넘나드는 사냥꾼"

msgid "Venomous Hate"
msgstr "독기 어린 증오"

msgid "Deep Space"
msgstr "심우주"

msgid "Anachronism"
msgstr "시대착오"

msgid "Dark Past"
msgstr "어두운 과거"

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "인공 지능"

msgid "Endtimes"
msgstr "종말"

msgid "The Boogeyman"
msgstr "부기맨"

msgid "Interstellar Predators"
msgstr "성간 포식자"

msgid "Hastur's Gaze"
msgstr "하스터의 응시"

msgid "Gurathnaka's Shadows"
msgstr "구라트나카의 그림자"

msgid "Chesire Cat"
msgstr "체셔 고양이"

msgid "Cheshire Cat"
msgstr "체셔 고양이"

msgid "Warped Reality"
msgstr "비틀린 현실"

msgid "Card Guards"
msgstr "카드 근위대"

msgid "Riddles & Games"
msgstr "수수께끼와 게임"

msgid "Chessmen"
msgstr "체스 인간"

msgid "Alice in Arkham"
msgstr "아컴의 앨리스"

msgid "Walrus and Carpenter"
msgstr "바다코끼리와 목수"

msgid "Jabberwocky"
msgstr "재버워키"

msgid "Tekeli-li"
msgstr "테켈리 리"

msgid "City of the Damned"
msgstr "저주받은 자의 도시"

msgid "Unspeakable Fate"
msgstr "형언할 수 없는 운명"

msgid "Unstable Realm"
msgstr "불안정한 영역"

msgid "Chilling Mists"
msgstr "으스스한 안개"

msgid "Bloodthirsty Spirits"
msgstr "피에 주린 영혼"

msgid "Hexcraft"
msgstr "사악한 마술"

msgid "Impending Evils"
msgstr "임박한 악"

msgid "The Pit of Despair"
msgstr "절망의 구렁"

msgid "Creatures of the Deep"
msgstr "심해의 괴물"

msgid "Flooded Caverns"
msgstr "침수 동굴"

msgid "Rising Tide"
msgstr "밀물"

msgid "Shattered Memories"
msgstr "파편화된 기억"

msgid "Agents of Dagon"
msgstr "데이곤의 권속"

msgid "Agents of Hydra"
msgstr "하이드라의 권속"

msgid "The Locals"
msgstr "인스머스 토박이"

msgid "Fog over Innsmouth"
msgstr "인스머스에 드리운 안개"

msgid "The Vanishing of Elina Harper"
msgstr "엘리나 하퍼의 실종"

msgid "Syzygy"
msgstr "천체 정렬"

msgid "Malfunction"
msgstr "고장"

msgid "Children of Paradise"
msgstr ""

msgid "Swarm of Assimilation"
msgstr ""

msgid "Death of Stars"
msgstr ""

msgid "Deep Ones"
msgstr ""

msgid "Sinking Ship"
msgstr ""

msgid "The Warning"
msgstr ""

msgid "Berserkers"
msgstr ""

msgid "Draugar"
msgstr ""

msgid "Lacuna"
msgstr ""

msgid "Runic Oaths"
msgstr ""

msgid "Hudulfólk"
msgstr ""

msgid "Glacial Mists"
msgstr ""

msgid "The Crown"
msgstr ""

msgid "The Fallen"
msgstr ""

msgid "The Golden Circle"
msgstr ""

msgid "The Crash"
msgstr "추락"

msgid "Creatures in the Ice"
msgstr "얼음 속의 괴수"

msgid "Deadly Weather"
msgstr "악천후"

msgid "Hazards of Antarctica"
msgstr "위험천만한 남극"

msgid "Silence and Mystery"
msgstr "고요함과 불가사의"

msgid "The Great Seal"
msgstr "대봉인"

msgid "Seeping Nightmares"
msgstr "스며 나오는 악몽"

msgid "Nameless Horrors"
msgstr "형언치 못할 공포"

msgid "Memorials of the Lost"
msgstr "탐사대원의 유품"

msgid "Elder Things"
msgstr "옛것"

msgid "Stirring in the Deep"
msgstr "깊은 곳에 도사린 것"

msgid "Shoggoths"
msgstr "쇼고스"

msgid "Penguins"
msgstr "펭귄"

msgid "Miasma"
msgstr "독기"

msgid "Lost in the Night"
msgstr "한밤중의 실종"

msgid "Left Behind"
msgstr "남겨진 자들"

msgid "Agents of the Unknown"
msgstr "미지의 권속"

msgid "Machinations Through Time"
msgstr "시간을 초월한 음모"

msgid "Red Tide Rising"
msgstr "붉은 밀물 차오르니"

msgid "Agency Survivors"
msgstr "생존 요원들"

msgid "Agents of Cthugha"
msgstr "크투가의 권속"

msgid "Gifts of the Plaguebearer"
msgstr "역병전파자의 선물"

msgid "Haze of Miasma"
msgstr "독안개"

msgid "Life and Death"
msgstr "삶과 죽음"

msgid "The Plaguebearer's Commands"
msgstr "역병전파자의 명령"

msgid "Tenuous Allies"
msgstr "미약한 동맹"

msgid "Unbound Power"
msgstr "해방된 권능"

msgid "Late Risers"
msgstr "늦잠꾸러기들"

msgid "Night on the Town"
msgstr "기나긴 밤"

msgid "Dead by Dawn"
msgstr "새벽녘의 죽음"

msgid "Mourning Chorus"
msgstr "애도의 합창"

msgid "High Noon Descent"
msgstr "정오의 강습"

msgid "The Afternoon War"
msgstr "오후의 전쟁"

msgid "Death at Sundown"
msgstr "해질녘의 최후"

msgid "The Midnight Hour"
msgstr "자정 시간"

msgid "Fallen Arkham"
msgstr "타락한 아컴"

msgid "The Symphony of Erich Zann"
msgstr "에리히 잔의 교향곡"

msgid "Meteoric Phenomenon"
msgstr ""

msgid "Unnatural Disturbances"
msgstr ""

msgid "Inhospitable Locality"
msgstr ""

msgid "Made Flesh"
msgstr ""

msgid "Lost Cathedral"
msgstr ""

msgid "Across Dreadful Waters"
msgstr "공포의 바다 건너"

msgid "Archaic Evils"
msgstr "만고의 악"

msgid "Architects of Chaos"
msgstr "혼돈의 구조물"

msgid "Awakened Madness"
msgstr "깨어난 광기"

msgid "Blood From Stones"
msgstr "돌에서 흐르는 피"

msgid "Countermeasures"
msgstr "대응책"

msgid "Crumbling Masonry"
msgstr "무너지는 메이슨"

msgid "Cult of Cthulhu"
msgstr "크툴루의 사도"

msgid "Deep Dreams"
msgstr "깊은 꿈"

msgid "Going Twice"
msgstr "입찰 선언"

msgid "Grand Compass"
msgstr "그랜드 컴퍼스"

msgid "Lost Moorings"
msgstr "사라진 정박지"

msgid "Private Lives"
msgstr "사생활"

msgid "Pyroclastic Flow"
msgstr "화쇄류"

msgid "Shadowy Agents"
msgstr "어둠 속 요원들"

msgid "Spawn of R'lyeh"
msgstr "르리예의 자손"

msgid "Storm and Sea"
msgstr "태풍과 바다"

msgid "Tomb of Dead Dreams"
msgstr "잠든 꿈의 묘소"

msgid "Unfriendly Ports"
msgstr "퉁명스러운 항구"

msgid "Unnatural Stone"
msgstr "비정상적인 석조"

msgid "Hanninah Valley"
msgstr "한니나 계곡"

msgid "Wendigo's Myth"
msgstr "웬디고 신화"

msgid "Fortune and Folly"
msgstr "한탕과 허탕"

msgid "Fortune's Chosen"
msgstr ""

msgid "Plan in Shambles"
msgstr ""

msgid "Legendry"
msgstr ""

msgid "Occultism"
msgstr ""

msgid "Magyar"
msgstr ""

msgid "Natural Hazards"
msgstr ""

msgid "Wild Beasts"
msgstr ""

msgid "Ancient Hunger"
msgstr ""

msgid "Witch-Cult"
msgstr ""

msgid "Tomes"
msgstr ""

msgid "Riddles and Rain"
msgstr "비와 수수께끼"

msgid "Mysteries Abound"
msgstr ""

msgid "Shades of Suffering"
msgstr "비통의 그늘"

msgid "Agents of the Outside"
msgstr ""

msgid "Beyond the Beyond"
msgstr ""

msgid "Congress of the Keys"
msgstr "열쇠 의회"

msgid "Dancing Mad"
msgstr "춤추는 광기"

msgid "Dead Heat"
msgstr "죽음과 혹서"

msgid "Dogs of War"
msgstr "전쟁의 사냥개"

msgid "Outsiders"
msgstr ""

msgid "Scarlet Sorcery"
msgstr ""

msgid "Spatial Anomaly"
msgstr ""

msgid "Strange Happenings"
msgstr ""

msgid "Secret War"
msgstr ""

msgid "Shadow of a Doubt"
msgstr ""

msgid "Without a Trace"
msgstr "흔적도 없이"

msgid "Agents of Yuggoth"
msgstr ""

msgid "Cleanup Crew"
msgstr ""

msgid "Crimson Conspiracy"
msgstr ""

msgid "Dark Veiling"
msgstr ""

msgid "Dealings in the Dark"
msgstr "어둠 속의 거래"

msgid "Globetrotting"
msgstr ""

msgid "On Thin Ice"
msgstr "살얼음판"

msgid "Red Coterie"
msgstr ""

msgid "Sanguine Shadows"
msgstr "핏빛 그림자"

msgid "Spreading Corruption"
msgstr ""

msgid "Africa is Watching"
msgstr ""

msgid "To the Heart of the Congo"
msgstr ""

msgid "The Avatar of Darkness"
msgstr ""

msgid "African Wildlife"
msgstr ""

msgid "Lands of the Congo"
msgstr ""

msgid "Cult of Darkness"
msgstr ""
